點睇史上最高票房既電影比Marvel Fans踩到一文不值?

話佢悶啦 無深度啊 劇情垃圾啦
我自己覺得劇情真係好普通 如果dowload落黎係電腦睇真係普通一套科幻片
但如果係戲院睇 佢真係帶左你入去佢個世界 嗰陣睇完好多人係會出唔返黎 “Avatar blue”
宣傳? 點夠你marvel d宣傳勁啊大佬 阿凡達第一日上映果陣 我係即場買飛 大把位 D人睇完覺得好睇先慢慢開始多人睇
又話因為阿凡達上映左半年 死都唔肯落畫 又話因為d戲院買左3d 唔可以曬左d戲院位
真係吹得就吹架bo 我嗰陣想睇多次imax 係要排到一個月後先買到中間既位 無錯係預售到一個月
而且係場場爆
好啦依家2019 過左十年 除左銃夢 有邊套3D係勁得過佢?
戲飛貴所以票房高? 我嗰陣買張3D係60蚊左右 imax好似100 唔記得 依家2D都成舊水
BTW AVG4 imax 200幾 AVG3 係咪免費入場? 所以票房過唔到阿凡達?
最好笑係見到有人話依家娛樂多d 所以少左人入戲院睇 變相依家d戲既票房唔會再好似以前咁高
好好奇講呢d野既人係咪BT套野落黎睇完就當自己睇左 甚至睇都無睇
阿凡達劇情普通 同 演員普通無星味係事實 但做到史上票房最高唔通真係靠運氣咩
年年咁多套戲又唔見有一套運氣好所以高過佢 好心啦學下欣賞人地套野既優點啦

垃圾

阿凡達 係我第一套睇IMAX 嘅戲.....我睇完, 對唔住, 係我最反感嘅戲之一....我知一講阿凡達反應一定係兩極.....

阿凡達就好似金玉其外敗絮其中咁....用"好靚"嘅畫面包住爛爆劇情, 其實成套野cg 到咁, 同睇卡通片無分別...點知劇情仲衰過卡通片....

到上太空年代, 打仗打到似越戰, 拎架運輸機投炸藥, 上面仲要有人射機槍...乜野神樹/土人leung 到無可再leung...中間"訓練"悶到訓得著....最後當然由類扮土人打敗壞人........再華麗埸境都俾極低智劇情拖累....可能正正係期望越大, 失望越大....

btw, 睇緊時隔離個frd 真係中間訓左...

過多兩個禮拜咪知囉

講事實有咩問題
套野除左3D畫質仲有咩賣點
戲院死都唔落畫都係事實
你否認到咩